{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53160&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도통나무집"
    },
    "text": "ペンションは長慶里海水浴場が見えるところに位置しており、後ろには遊歩道があって自然にやさしい空間です。 運営されるペンションは団体、家族、恋人と幸せな旅行を送るのに適した各種付帯施設を備えています。 ペンション周辺には長慶里海水浴場が徒歩8分の距離にあり、韓国南東発電エネルギーパークは車で9分、永興島バスターミナルは車で数分の距離にあります。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時以降です。 客室はすべて禁煙です。 洗面用具やタオル以外の石鹸や歯磨き粉などは個別に持参してください。 一部の客室では調理が可能です。 客室内には炊事道具と食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 水泳前は入室前は使用が制限され、小学生以下の子供は保護具を着用しなければなりません。 フットサル場やバスケットボール場も使えます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 利用時間は午前5時から午後11時までです。 ペンションにはいくつかの確認事項とその他の事項があります。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬、爆竹などは客室内では使用できず、その責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは長慶里海水浴場が見えるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には長慶里海水浴場や韓国南東発電エネルギーパーク、永興島バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは水泳やフットサル、バスケットボールなどの施設が利用できます。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午前5時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはいくつかの確認事項とその他の事項があるそうですが、具体的にはどのような事項ですか？",
            "answer": "ペンションには最大人数の制限や肉類、天ぷら類、魚類の調理の禁止、ペットや未成年者の利用不可、イメージの異なる場合の免責事項などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合があるのですか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室の料金変更もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 470
    }
}